2粒AMD得唔得？

想問有得板裝到兩粒AMD3600
發現唔夠用

大家支唔支持醫護大罷工？

冇
要eypc先support到多路cpu
不過eypc出到64c128t都唔洗兩粒啦

直接換粒3900X咪得囉

3900x ≧ 2粒3600

你用嚟做咩呀

如果間唔中先用一次
不如上雲端租server啦

Ching因咩事想落兩粒咁趣緻
係咪天氣凍唔夠暖

上Threadripper 實夠用

因為最近多開 chur爆咗粒u 唔夠力再開 所以就問問
點知望望下係無 然後搵到樓下ching嘅Threadripper 所以個post已完

見到了 要望望幾銀

老鳳認同
老鳳考慮緊賣粒二手3900X俾佢，自己換3950X

我有興趣幾錢

粒U萬幾蚊起跳
未計要換底版唔係AM4 socket

3950X 算啦
Threadripper 要換板